點睇韓國又輕鬆晉級

希望son健康返隊吧

決賽先輸

決賽踢北韓

正義必勝！

韓國真係一個好尾機嘅國家

又贏一場

幾大決心wo

打到加時叫輕鬆